{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040614",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "후즈베이커리"
    },
    "text": "私だけ知りたいし私だけ行きたいパン屋、Whose bakeryです。チアバタ―フランス、塩パンなどの食事パンとフィナンシエ、エッグタルトを毎日生産しています。誰でも気軽にたのしめるように空間を作っており、おいしく召し上がっていただけるパンを作るところです。塩パンは1,800ウォン、トマトバジルチャバッタは4,500ウォン、オリーブチーズチアバタ―は4,000ウォン、ジャンボンブールフランスパンは7,600ウォン、プロシュートサンドイッチは8,700ウォン、エッグタルトは3,300ウォン、チョコバゲットは3,000ウォン、チョコあんバターは4,000ウォン、イチジククリームチーズバゲットは6,300ウォン、ニンニクバゲットは3,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Whose bakeryはどんなパンを作っていますか？",
            "answer": "Whose bakeryはチアバタ―フランス、塩パンなどの食事パンとフィナンシエ、エッグタルトを生産しています。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryの塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryの塩パンは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのトマトバジルチャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのトマトバジルチャバッタは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのオリーブチーズチアバタ―の価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのオリーブチーズチアバタ―は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのジャンボンブールフランスパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのジャンボンブールフランスパンは7,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのプロシュートサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのプロシュートサンドイッチは8,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのエッグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのエッグタルトは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのチョコバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのチョコバゲットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのチョコあんバターの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのチョコあんバターは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのイチジククリームチーズバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのイチジククリームチーズバゲットは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Whose bakeryのニンニクバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "Whose bakeryのニンニクバゲットは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 561
    }
}